[求救］隻老狗好慘有冇人教下我點做

有隻老狗係沙角邨呆等
似係比人掉低左係到
佢而加係到喪搲
仲眼泛淚光

我買左啲愉快動物餅同蒸餾水佢真係狗也不屌

D仆街養狗就養一世啦 棄養正仆街

Pish

隻狗食狗糧㗎

見到佢咁我好撚心痛啊仆街垃圾主人

有個肥叔叔好好人買左肉條請佢食
佢肯食啊

佢有衫著已經好過我了

請問而家小狗情況如何？

而家點？係咪走失...試下po 上fb

有著衫會唔會係走失左？
post上facebook狗group應該有人可以幫到手

接住佢返屋企先啦

肥叔叔有餵肉條比佢食
我放低左啲水啊雞肉啊餅乾就走左
今朝去睇返啲野都冇哂
我估係肥叔叔帶走左先